荷官持刀劫永利4,700萬

澳門發生近年罕見的賭場巨劫案。消息稱，昨晨約8時，一名49歲姓李的荷官，在澳門永利賭場的貴賓廳內突然亮刀指嚇他人，然後劫去大量巨額籌碼(部分面額達100萬)，然後放進預先暗藏身上的環保袋，估計總額達4,700萬。他得手後脫去賭場制服，換上事先準備好的外套，然後由正門逃去。

據悉，該名荷官早有預謀，事先把利刀暗藏於鞋底，以避過賭場保安檢查，現時行蹤不明，澳門司警已發圖通緝。

永利回應稱，案件正由警方處理中

喺嗰到做無理由唔知，呢單嘢分分鐘有鬼

拎去買大細,得唔得

又話通緝，咁個人資料隱藏哂做乜

佢個樣似真傻wo 話唔埋真係返返去

劫籌碼有乜損失? 9成幫人填數.

如果唔係比警察捉到，係比黑幫捉到先...

唔明點樣走得甩
賭場咁多保安咁多閉路電視，每個出入口又有人守住

籌碼出咗賭場有咩用？

啊bob

個頭好圓

夠竟佢攞既目的係咩？
佢實入唔返個賭場嫁喇 轉售籌碼？

有鳩人會用真錢同個三唔識七既人買d爛膠返黎

旺旺小饅頭

呢D黑社會的錢都敢搶，真係想喂魚

會唔會賭場本身有呢筆數冇左
依家搵呢個人做件咁嘅事黎咩左佢

條友話佢只係賺咗100萬，點解報紙報4700?

人地可能理都唔理佢 換批新碼咪得

睇多次ok?

係話部份被偷既籌碼,有D1個100萬

劫籌碼

同去歡樂天地打劫代幣有咩分別

賭場仲嚴過銀行
究竟點打劫

大把地下錢莊收啦，樓上班傻仔去過賭場未？係後面問你借唔借錢返本個d都係直接比籌碼你啦 on99咁

點唱番真錢

地下錢莊都係賭場既人

其實自己人黎
賭場呃保險
條友賺少少
黑幫遲下用的返黎搵賭仔
3 贏

又唔係劫走現金, 搶走D膠有撚用? 填到數咩? 意義不明

轉手買幾鋪全餐洗返乾淨佢？

D籌碼仲用唔用得

有 code no. 既膠收黎做乜

你地賭錢個陣
啲荷官有無逐個籌對完number先俾你落注？

啲籌碼換俾第二個人入賭場用咪得

係咪個篇潮文 個賊教精徒弟個度

好簡單，而家賭場有4,700萬壞帳，但係唔見嘅係籌碼，大家諗下枱底下係咩交易喇

我估大額先有獨立ID,

細額可能得防偽,冇獨立ID

你個d 100 幾千點會對
依家講緊一個100萬
發生左呢單新聞 點會唔對

除非佢可以折晒細面額, 兌20萬以上已經要落聯絡資料, 50萬以上要"影相" 1球以上要搵PM 對數check winning 大額籌碼記錄晒code 唔出奇(RFID)

其實賭場真係知邊個籌碼被人刧咗？

澳門狗真係弱智架喎

有d似chaaaaaaaa

你同個賊都有幾分似
一樣咁戇鳩

你覺得佢劫果d籌碼係果種死人50蚊籌碼？

搵咁大錢無奶油連RFID都無啦
人地養羊養牛都用
無實錢又知哂個人資料
偷黎把托
係咪又玩數字遊戲黎砌數

似要填數

我估果條友都唔會再出現係澳門架喇， 應該坐左大飛走左佬， 什至大佬都比左十令廿萬比佢著草。
單野應該會咁就完左

咁大間賭場一把刀仔會走到人,似另有外情

單野係做比D高層睇

傻閪港燦 劫左d碼有code 經理打個電話落中場帳房 變哂做廢膠啦 懞撚

可能屋企打牌唔夠籌碼用，所以先急急腳拎d返屋企用

高層又有錢落袋了 定係想呃保險

依條友一戰成名，從此改變命運
過幾日就入一世監倉

純粹冇左堆膠
不過條友就可以拎出去昆人錢

勁過10蚊贏2500幾萬

劫代幣都仲可以去另一間分店玩
依家拎幾百萬番去攝枱腳就真

班澳門人講到好大件事咁 真係無腦

賭廳有籌碼數冚唔到
自己打劫自己報大數

係廿蚊

聽講 波台會員 「蓋世寶吊老母」 有份 查緊仲 但相不同年紀似佢

打劫d 客又唔係打劫賭場
賭場應該唔使賠？

賭場唔係有持槍保安咩
同永利個位咁僻都走得甩？

一把牛肉刀劫到賭場4700萬

真係講比任何人聽都唔撚信啦

無用架 賭廳唔同中場碼 冇得隨便兌現金 而且賭廳啲籌碼全部有數 就算係會員嬴輸左幾多都有紀錄 而非會員黎玩更加用唔到啲碼 佢而家就 等於偷一咋爛膠 .
利申:做過荷

咁單野好鬼喎

點解個賊自己係荷官都諗唔到呢一點 好蠢

點解會咁易鬆人, 賭場無保安既咩 !? 明明劫4萬7, 比人報大數變4千7萬

點解無人打刧拉斯維加斯賭場

又唔係劫現金

劫d有咩code 既膠，駛咩作數

100萬一粒膠
我係永利就乘機換曬所有碼既顏色
橫掂洗少少錢 又可以比番個安全形象大眾
等個傻佬劫完得個吉

Bad debt 唔多似， 反而似贏咗錢唔俾人走多d

呢套野最黎係請人幫佢換返錢
現實真係唔知佢點換

成個龜頭BOB咁

泥碼，係自己場用假野倒米？

街外人夠膽入賭場搵客

咁如果我之前帶左啲籌碼返香港仲有無得換返錢?

賭場係唔俾帶走籌碼

換唔返錢
睇條友似 精神唔正常

一個屈尾十搵人入返去賭咪得囉

巴打定時上水報下平安

點解上面有人話會有保險claim?
唔見籌碼又唔係唔見錢？
Claim返啲籌碼嘅造價？

現金就實有買保險, 廳現金碼, 轉頭就停用再轉過另一set 來流通啦

以四太場來講,10蚊以上全部有獨立編號, 但100蚊或以上先有RFID

CHING 中學畢業未？

同一個人？

同某個 我食了乜乜乜 我買了乜乜乜 會員似d

細額籌碼未必有specific record

盜墓者羅拉咩, 偷黎做紀念 ?

假如賭場捉唔返條友 唔知有無得claim
可能扣左大額既籌碼 都仲有幾百萬未登記既細額走甩左
最後會唔會係個個賭廳同荷官一家便宜兩家著呢

斷估下

拎啲碼3000萬賣比啲賭客咪得囉 點解會諗到劫籌碼冇用

人地已經將搶返來果套籌碼即時停用啦, 換另一套出來, 要兌換停用碼要留詳細資料, 佢好似偷得5萬或以上面額, 邊個會同佢買

佢啲碼係賭場cash唔返
但可以係場外賣

但問題係黎段時間邊個會收永利籌碼
同埋賭場可能會換晒某啲銀碼籌碼